【冇圖】屌你咩！雞扒妹，著到咁不如唔好著！

差d露個閪出黎，兒童不宜，自己copy and paste:

h ttps://

fail咗呀

媽 好水心木呀

做咩啫你

app版 preview架

做乜撚野呀⋯⋯⋯⋯

係要比人笑既

收皮啦 我用手機版呀

染撚到

唔好推

推

好柒

屌你老母

柒到唔敢睇

笑撚死

心諗：樓豬做咩鳩

戇鳩到你...

柒撚到仆街仲自嘲扮假膠

樓豬柒到呢⋯

( Show Blocked User - 丹尼士柏金 )

樓主諗住玩人
而家人就玩唔到，仲俾人笑返轉頭
你雙親知道自己供書教學咁多年，點知樓主書又讀唔成，連整蠱人都搞到on99咁，唔知佢地心痛成點

樓豬柒撚到仆街仲自嘲扮假膠

本身都夠柒架啦..
柒左又扮假膠..
收手啦

一齊笑下唔好咩

我中左伏 好波

都係你識貨

柒到

弱智仔先會中伏

師兄高質

宜家唔笑樓豬，唔通留返拜佢老豆山先笑咩

佢正常先會中，其他弱智先懶聰明

高質回覆

咁多負評搞到我以為入黎真係會有圖

聽君一席話，勝讀十年書

Google大把

收手，唔玩啦我

2017喇仲以為貼link會伏到人

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

重係高登年代

多謝大家，好耐未試過咁多負皮，今晚我會好好瞓

班柒頭中晒伏嬲嬲豬
連我都中伏佢地根本無可能唔中

乞存在感乞到咁撚樣是咪悲哀

好耐無人玩 等我聽下支持下樓豬先

高質post，好耐無笑出聲

讀書果陣去過匡智會做義工
覺得你地好慘好辛苦
所以我今次就比個正評你啦

嘩 柒到唔敢睇

使唔使扮中伏比返少少面你

3頁都嚟
全部都新會員?

好耐無見

唔緊要啦阿古，同我一齊翻去入筷子 姑娘叫緊啦

睇左三分半鐘，雞扒妹呢
loop左3次都搵唔到bor

好撚柒

屌梨腦母成12典，仲會有人回既?
梨地唔洗瞓? -_-"

睇多十次就有-_-"

樓豬老母靈車漂移
大家唔好怪佢

睇到好尷尬

好聽

唉屌本來已經忘記首歌
屌你依家又提起我
今晚可以唔使訓

好耐冇聽過 明知都禁入去洗腦

做乜鳩